Departamentos y Municipios extraídos de 
https://divulgacione14presidencia.registraduria.gov.co/


Se extrajeron medio-manualmente porque la página los carga con 
Javascript modificado para ser ilegible (obfuscated).



